根本平日搞乜都輸鳩硬

間唔中一日/有突發事集氣都話
你叫人日日請假去根本唔可能
最後永遠唔夠人得堆勇武+鬼
有事就留五六日玩

有邊日平日出黎係真係成功過

好快九月，一開學又冇咁一堆學生
唔識審時度勢就玩撚完

星期五要happy friday
星期六要約friend 屋企人
星期日第日要番工 不了
不如第二日係佛誕再搞

互屌夠未

check人機票 幾好笑

三日都多

頂多六同日

最好一日

儲到氣兼聚到人

星期六日又成功左d 咩
遊行